如果肥老黎畀人拉返大陸審， 壹傳媒股價會升到幾多？

至少3蚊

咁要入定先啦
今次發達靠肥佬黎啦

All in fat fat lor

10000000%

佢一早上岸，根本可以嘆世界，唔好玩呢樣

人生成就又多一樣

黃色經濟圈又贏

1btc

一陣原來拉上大陸打把 個個急著放灑佢

打把仲急放？升到10蚊都似